喂老鼠你𠝹龜頭十字未牙

伊巴續約一年
你唔係走數咁衰仔牙
@Diego_Costa

得啖笑

同你一樣笠水

潛撚左落杏花邨停車場

on9仲細咩, 老鼠e d擺明講下笑

佢咁勇點會粒水呀

依家唔抽等去拜你先抽咩

邊個再推我就放過佢

佢好勇架 唔似講笑

你又岩佢應該真係𠝹

阿奶

文呢

同老鼠認真

嘩你咁撚樣講野都得牙 我地波台手畜最講口齒

廢中好波

不嬲波台成班次次都9up，唔通次次都要開Po追咩

系

你咁樣姐係屈老鼠無口齒姐

走數是常識吧

幾歲牙仲玩追數
數依家野有心先找架嘛

人地輕度弱智都咁認真Bin c

波台不嬲得nba狗先會當老鼠係friend

真，連波亞依啲熱狗都唔當

組過老鼠同柒公打賭嗰次，我真係信佢會找數

明走鳩你數，吹咩

好波

連加特秒速收皮

milk 呢條垃圾想合理化走數
自己就唔洗出文

連ching好撚廢

意甲無得出前鋒

垃圾泥

點解咁講？

連字頭個啲除咗樓豬真係all rubbish

屌 枉我咁睇好你

牛奶ho ball

樓豬刀系rubbish

明走數，咁點。
咬我食啊

講得好

𠝹左十字再痾尿

老鼠靠碌鳩搵食架, 點會找

再加張圖摟打到

喂你走數走到咁惡既

清好波

佢有腦就唔會搞圖書館革命

老鼠不如再串d開post笑樓主個認真撚啦

你夠搞意大利革命

@世界情色王

好波j子

收聲啦廢中

老鼠

老鼠都走撚左十幾條數啦
難為樓豬仲真心膠去追數

仲以為你會咁勇 言出必行
失望

駁唔到牙廢物

開po抽水都唔得

教精你
走數都要走得有style

唔通真係信佢會找咩

數係找比真漢子既, 唔係找比樓豬e d on9弱智仔

范b個辣殺又話跪青馬

你個style 咪無恥囉

屌駁唔到

夠你弱智咩 最認真好似係你

都係型

老鼠今鋪係幾型 公關幾好

你幾時出戰

你弱智到老鼠撚

希望沙狗黑B個啲參考下

咁叫撚
真係輸俾你咁認真

你用個型d既名成件事會冇咁7

人無恥就無敵

yes同埋好似你咁就碌柒啦

留意到得一個負評

玩具撚入黎做乜

我肯找數 我跟佢一齊界

ok你快d找

#92
港毒之父
2 分鐘前
我肯找數 我跟佢一齊界

呢條垃圾死左佢算啦

港毒之父依條on9仔肯找數未

走數垃圾狗

講認走數

個GIF係咩黎?

好小氣

見到老鼠嘅成長有啲感動，記得上次食屎都潛咗幾日，依家直接走數繼續上水

佢都係跟你學野姐
人無恥便無敵

幫手追港毒之父數

雲加好波

費事理佢啦

屌你老母你條撚屌，閪柒撚鳩屎，幾撚時死你條死賤種

依位ching同緊agger路定笠水仔講？

Hi

關你撚事呀死柒頭，我同緊世界情色王條撚屌講野呀！

ok

快啲𠝹啦，反正你成世都青頭，條撚唔會有用

挽留

?

垃圾走數狗 串我曼就大大聲

隻爆閘狗好惡
獌豬左個歐超杯嬲到宜家

上次食屎都未找數

真

屌你老母
你個仆街陷家剷食屎啦
冇一次找數

港毒之父找數未

收返埋d小學雞人格啦